有冇人銀行account連左落馬會account到

因為成日用自動轉帳 銀行周不時寄封乜乜補記單黎

取消，戒賭，就係咁簡單